[1Q題]周國賢夜晚訓唔著會無啦啦約埋朋友渣車北上去邊度

猜一城市

鐘點一世也未到

深圳
樓主老母喺深圳北雞場到做

開估未

無人認真答架

汕頭

如果肚餓了狗餅當飯

深宵裡想發癲我們再開往遙遠的汕頭